自己老母自己救！即刻問下自己老豆老母聽日下畫去邊 唔好俾人捉左去遊行！

是咁的，啱啱我老母收到電話，有同鄉會啲朋友打嚟，話聽日一齊飲茶，之後一齊再去做義工﹙好似仲有講可能有啲車馬費﹚，我老母唔知頭唔知路就應承咗。

之後我諗一諗，聽日？做義工？一定係捉你哋去遊行！
我老母話如果唔去唔係幾好，平時又同佢地去旅行、食好西，而家呢啲唔去會俾人講，我諗緊點捉佢留返喺度唔好出去！

大家快啲問下自己老豆老母聽日會去邊！記得約佢地，或諗辦法留佢地係屋企，唔好俾佢地俾人捉左去撐警遊行！

有人話我知原來7月20取消左

Print 出黎痴係連儂牆比老人家知

Airdrop 比人

唔好搞到老人家白行一趟

721 港島見

帶屋企人出去玩出去食buffet
孝子

721

叫佢地著黑衫黑褲去，俾人濕一獲就會自動由藍變黃

721!